有冇人年初一生日

今日生日 個個都記得新年
唔記得左自己

直頭冇人同自己講生日快樂 個個都只係記得新年快樂 好可憐

生日快樂

生日快樂

我初三生日

我阿媽既農曆生日就係大年初一

我祝你生日快樂啦

祝各位年初一生日既人

生日快樂 新年快樂

年年都年初一生日，無人記得

生日快樂！希望你可以健康快樂過個肥年！

個個都去左行花市 冇人記得
又冇人得閒同你慶祝

多謝大家 新年快樂 身體健康